猿人爭霸戰：猩凶巨戰 War for the planet of the apes 預告

最後凱撒終於殺人？

屌暑假真係蜘蛛鬥猩猩

終於第三集

第二集睇到流馬尿

幾時同第一集接軌

7月有派

重有鄭另一隻

成日諗 人類有無可能輸
異形都殺到wor 人類 一早焦土左啦

Spiderman vs Caesar vs king Kong

有你響度點可能會輸

andy serkis被underrated
佢值得個oscar提名

Large Format係咩嚟㗎

睇過1968年嗰套都知會變Planet of the Apes啦
就算冇睇過睇下戲名都知
條trailer邊個剪㗎

Haha

正

猩猩年

用 AC130 gunship 熱能感應打咪得?

等多好耐
caesar

今年7月多戲睇到呀

想買張貼係屋企

都係第一集最震撼
太多幕都好經典
尤其caesar講野果下